陳雲: 得罪陳雲，皇天擊殺。

Wan Chin shared 信報財經新聞 's photo.
17 mins ·

陳雲：得罪陳雲，皇天擊殺。

信報財經新聞
31 mins ·

【最新消息】宣誓覆核案 高院裁定4議員喪失議席

老師又中